[夜好性] ずっと真夜中でいいのに。 Zutomayo。真夜中討論區

7450萬views 出道作 秒針を噛む

脳裏上のクラッカー

お勉強しといてよ

今晚有新歌

已經有左, 今晚係有埋MVloop 左2日

點可以少得ACAね 既靚相

淨係中意一開頭出果d歌

最近隻EP 成隻都好正喎 我覺得佢正過yoasobi

唔想咁比較
但我聽yoasobi多好多

個人覺得兩隊都好正

但越聽越覺真夜中好有味道到不能自拔

Top 3
お勉強しといてよ
正義
サターン

Lm

舊post

二月新碟

呢隊堅正
最鐘意ハゼ馳せる果てるまで 同 お勉強しといてよ

ずっと真夜中でいいのに。
【クリーニングライブ「定期連絡の業務」】

=公演詳細=

［日時］
2021年5月15日（土） ※ 2020年5月5日（火・祝）→8月5日(水）の振替公演
2021年5月16日（日） ※ 2020年5月6日（水・振休）→8月6日(木）の振替公演

希望5月可以去到日本睇

Saturn = the best

好聽mv都好有風格
不過大部份都睇唔明首歌想表達乜

Saturn 要聽acoustic 版

acoustic 版正到不得了

賤種youtube 收咗原版去youtube music
用youtube聽得返acoustic 版

sick ball 最鍾意Saturn同Dear Mr.F

我好鐘意彷徨い酔い温度

其實真係首首都鐘意

ACAね真人好正

睇個唇都知一定係靚女

訂咗碟未

sosad

勘冴えて悔しいわ

■商品情報
2nd FULL ALBUM『ぐされ』
2021/2/10（水）発売

【"強"初回限定DELUXE盤】
UPCH-29381 ￥9,000(税抜)／2CD＋GOODS
◆収録内容
DISC1)全13曲収録予定 ※収録曲は全形態共通
DISC2)DISC1のオフボーカル(インスト)全13曲予定
・本編全曲オフボーカル(インスト)CD付き
・にらちゃん(約15cm)&うにぐりくん(約5cm)特製フィギュア
・MVアート＆ACAね一問一答や制作ノート切れ端コピーなど豪華BOOK
・おもちゃ外箱パッケージ(中身は魔導書パッケージ仕様)
・【ランダム1000枚限定封入】ACAね 直筆サイン入りポストカード

【初回限定LIVE盤】
UPCH-29382 ￥5,800(税抜) / 1CD+BD (STREAMING/DL)
◆収録内容
全13曲収録予定 ※収録曲は全形態共通
・オンラインライブ「NIWA TO NIRA」2020/8/6(木) 完全収録
(幻のアンコール「暗く黒く」含む) [約60分] ※プレイパス（R）対応
(Blu-rayの映像をスマホで簡単にストリーミングもしくはダウンロード再生することができるサービスです。)
・ACAね ASMRの旅 滝と焚火編 [約60分]
・魔導書パッケージ仕様

【通常盤】
UPCH-20570 ￥3,000(税抜) / 1CD
◆収録内容
全13曲収録予定 ※収録曲は全形態共通

【全形態対象店舗別特典】
「オリジナル8bit(ファミコン風)アレンジCD(2曲入り)」付き
※厳選した過去曲をピコピコ8bitアレンジで収録
※フロッピーディスク風デザインジャケ
※下記店舗毎に2曲収録、全5種類(全部で10曲)
※収録曲名は秘密

【対象店舗】
①アニメイト
②TOWER RECORDS

④TSUTAYA RECORDS
⑤ずとまよ応援店 ※更新しました
・HMV全店およびHMV&BOOKS online (record shopは除く)
・新星堂全店
・WonderGOO全店
・セブンネットショッピング
・ネオウィング
・楽天ブックス
・UNIVERSAL MUSIC STORE
※そのほかも応援店を募集中です。12月末くらいに全店発表します
※特典は先着となります
※上記チェーンでも一部特典がつかないお店もあるので、ご確認ください。

◆ご予約はこちらから
[url][/url]

呢d 野要好似deadline fighter 咁嫁咩，早兩日先出post 都可以遲

無人識？

真係無人識喎

最鐘意既幾首之一

講下講下會首首都鐘意啱啱新個首Hunch Gray 越聽越鐘意

Lunch time 輕力一推

超鍾意！
舊年去日本突登周圍搵佢地既cd

終於有人講

上instagram 睇人post 星期六日場concert D 相幾時先有機會睇live

隻碟好靚

啲初回炒到好貴

準備新歌MV

仲記得啱啱出 秒針を噛む 果陣就覺得支Bass好好J

MV個畫風亦都幾吸引

前排spotify推薦比我聽聽吓幾正

又搞掂啦

Bon bon bon bon bon bon bon bon bon bon bon bon bon bon
好洗腦好正

Bon bon bon bon bon bon bon bon bon bon bon bon bon bon
超正

新五大
1. 勘ぐれい
2. JK BOMBER
3. お勉強しといてよ
4. 眩しいDNAだけ
5. ハゼ馳せる果てるまで

好想去日本睇live

好想一探ACAね真身

好想睇返ACAね點玩風扇

lm

畫mv條友得19歲
仲要一人製作
好撚癲

遲一日啫
MV個畫師喺下面say sorry
可以去like / comment 支持下佢

琴日睇live已like

頂 隻初回限定炒起啦 諗緊高唔高J好

呢排loop緊 低血ボルト

有儲開呢D 野咪J 千金難買心頭好

新MV啲分鏡

分鏡
故事

新碟？

係

強 Version？
其實佢講得唔清楚係限量

係阿 $1600好似要

佢官網冇講限量10000隻
得Twitter有講
差啲俾佢陰到

Ching訂到？

最尾係HMV訂到
開賣幾個鐘後見到Amazon冇哂
即刻去望多次原來限10000隻

睇吓會唔會加貨量

一上Amazon無哂

留名

Mon實會唔會增販

希望有啦

你搵吓日本朋友去望吓有冇得落舖訂

無朋友係日本

搵左代購啦 訂左

幾錢
仲有得代購咁好
琴日搵過吓好多都停咗

$1000 見佢仲有18隻係到

邊間

Joshin

貴少少啫

繼續推，唔知大家有冇J 過上面真夜中Channel 既live concert

今日竟然無人推post

推推推

首新歌好能正

Bon Bon Bon Bon Bon Bon Bon Bon

新歌入坑留名

呢場好重鼻音

新歌
Tie 約定的夢幻島 真人版電影

終於有半首等左好耐

btw, 濱邊美波雖然呢個look 有d 柒

輕力一推

諗住search勘ぐれい既中文歌詞
先知個MV原來係解迷活動既一部份
連個MV延遲都有機會係解迷活動既線索之一

上網睇人譯話同其他MV 都有關聯

[url][/url]
目前考察出來整個MV的故事走向好像還會跟以前其他MV有所連貫，會不會變相影響到本次計畫的走向還不明瞭，這幾天有機會會開始寫MV考察的相關文章。

推下

新歌MV 12月17日 首播

推
點解感覺香港唔多fans

夜好性嚟講好似最多YOASOBI fans

其實睇人聽開啲咩嘅
Band仔9成都鍾意Zutomayo多啲

佢個bass

有live

有冇人聽緊piano live, 正到仆街

我一開始鐘意yoasobi，但覺得acaね至少贏一班唱又得寫又得，雖然兩隊都好鐘意，但真夜中而家係鐘意到不能自拔

利伸：非band 友

直播+新歌首播

aca ね 唱歌把聲咁響亮，但講野把聲咁柔反差咁大

用埋耳機都差d聽唔到佢講野

開始啦

J 出血

有冇機會有重温

屌miss咗個live

我唔多唔少因為呢隊band學鼓
雖然佢地d歌係bass最搶耳

新歌好正

老實講 我都係聽Yoasobi之後先識呢個

順便追埋yorushika
利申：推曬夜好性，個人黎講佢地之間唔想分先後

新歌幾正

夜好性其實都好廣泛，我都係幾邊都留意

yorushika 都有自己風格，但係個人認為無yoasobi 同真夜中咁令人著迷

3個都鐘意 但個人嚟講聽得最少反而係yoasobi

ぼんぼんぼらんぼんぼん

推

而家先loop潛潛話隻碟

平安夜推一推
順便回帶
ACAね兩年前翻唱山下達郎嘅「クリスマスイブ」(Christmas Eve)

我覺得yoasobi個風格同第一隻碟既supercell幾似

有冇得重溫

追加

好似無，唔見youtube 有有聽live 但想回味都無

輕力一推，提提大家聽晚有live應該係日本時間12點

原來連登有討論post

今晚有LIVE 都冇人推, 又miss 左唔好喊 youtube 無得睇返嫁

HKT 2400

同好lm

2021 既新年願望係可以去日本睇真夜中live

推 到時見

推，一分鐘後

似錄定

暗く黑く個MV 個場嚟，應該係做左一場LIVE 抽左幾首出嚟播

第三首實在太勁，用風扇都做到樂器，好想回味高音部份簡直完美

btw, 📺📺強📺📺

前面有首miss左成句無唱到

場live睇左幾多次都仲係覺得好正
最尾正義

除左bilibili 仲有冇地方有？

原來琴晚播既係2020.8.6 開既網上live concert NIWA TO NIRA 既一部份

啱啱上Zutomayo 官網睇，原來嚟緊2月1日又會有網上live concert，不過係播返11.29 日本個場實體concert 既video，全場60min，賣3800円有興趣既巴打可以課下金支持下

好似今次新碟限量版會包埋果段演唱會既Blu-ray爸打可以等下

原來ぐされ 強edition 琴日加推左1000隻
完全miss 左，雖然海外應該買唔到。。

至於CD+BD 果隻應該唔限量，遲啲上amazon買先

推
初回加推左成1/10
然後一個鐘賣曬

沉醉完喺Yorushika 前世Live 之後，係時候推返呢邊
呢邊都就快有stream 呀，留意返係1月31號，剩係可以睇到2月1號淩晨

"ORICON NEWS：ずっと真夜中でいいのに。『SONGS』でテレビ初出演 ACAねへの質問も募集中 - 毎日新聞"
1月30號ずっと真夜會上NHK節目 SONGS，會唱「秒針を噛む」，「正しくなれない」，同「暗く黒く」三首歌

希望到時有link

ACA ね 第一次做DJ

※いつもは星野源がDJですが正月休みで、ACAねが初のラジオDJ挑戦。
会話が途切れたら放送事故防止で西川貴教の曲が流れる対策のもと挑みます。

･緊張を解放するため最初のオープニングで生演奏からスタート。
･最後にも生演奏歌披露です。

2021年1月12 ACAね(あかね) ZUTOMAYO。(ずっと真夜中でいいのに) ずとまよのｵｰﾙﾅｲﾄﾆｯﾎﾟﾝラジオ.

ずっと真夜中でいいのに。『暗く黒く』MV（ZUTOMAYO - DARKEN）

有新MV冇人講我講

最好聽始終都係《秒針を噛む》

好得意，咁似我個隻叫咩名？

大耳獸

冇問題

後追 潜潜話 ⍺好肉赤

潜潜話世界級

新歌”過眠”出咗

ぐされ強太難追
初回CD + BD + 店鋪8bit CD 都仲訂得到

有新歌過睡

typo過眠先啱

Apple Music 新album有幾首歌無左尤其個piano live想聽都無

31號live係咪2月1莧前都可以睇? 6點可能趕唔切返屋企

到2月1號朝早5:41 (HKT) 前都睇到

Dear Mr.F 正呀清

而家先知連登竟然有ztmy討論Post
HI我係fans呀

利申有去開live

想問下聽日live有冇話用邊個平台買嚟睇好啲

得官方咋嘛
pin 果個回覆有details

超正！夜晚聽最正。ham 都幾好

8bit正到起雞皮

坐定定等live

啲樂器好正

切菜 風扇 錄音機 電視機 鍵盤
仲有啲咩未試過

玩埋大炮

呆咗然後笑咗出聲

ACAね唱歌同講野既反差萌好正

正義

兩把遮好有handmade feel

一個鐘3800睇完覺得值唔值

一陣youtube 仲有

真係估唔到講野仲怕醜過aimer

連手續費4207
當支持下
同埋aca唱live算唔錯 同埋見識到好多加奇怪怪既樂器

如果zutomayo唔係簽emi而係簽sce
肯出樣既話真係未必輸比yoasobi

簽sce 可能無咁多奇怪樂器睇
兩睇啦

我覺得sce比創作歌手自由算大
睇米津 yoasobi同綠黃色社會就知

本身都知acane會玩風扇
不過pin message話得一個鐘鳩縮咗
但而家睇返原來有19首歌加MC
咁至少都有個半鐘
搞到有啲後悔
今年zuyomato應該會多啲主流曝光
尋日先上完NHK

講真
佢播片都賣得貴過yoasobi live其實真係有點過份
不過諗深一層
就算比你飛到日本都未必搵到演唱會飛
咁4200又唔係真係好貴

啱啱尋日上nhk都有打電視機

YOASOBI 個live 寫既時間係一個鐘
呢場實際上唱左接近1小時40分鐘
再加成場既表演效果都好好
我覺得未至於唔值既

4200Yen玩咁多嘢超值啦大佬
仲要有得Archive
Set台燈光人手全部都錢嚟㗎喎

咁佢本身有賣票入場6900yen

呢個真
攞返同一場播嚟講係有D貴
不過佢唔賣碟，幾貴都要比

想知同屬Universal 既EMI 同Universal J 公司風格有冇唔同？
Universal J 既ヨルシカ近排好多合作作品
eve，TK，Nulbarich 甚至澤神都有合作
Universal J俾到佢哋既創作自由應該幾大

推
幾多人訂左ぐされ？

訂咗Live盤

訂唔到韮菜雲丹栗

訂左live盤+1
不過我冇睇到特典就去左tower record訂用左樂天pay比錢退唔到訂
睇返個8bit特典我最想要ham
太遲入坑訂唔到公仔盤

公仔盤好快冇晒

我用左cdjapan，話有8bit CD 但冇講邊隻

已經炒到30000円本身戒左買碟好多年，最後都係訂返live 盤支持下

好想去日本睇live

另外上面有手足話真夜中用左好多電器樂器，有興趣可以follow 下佢地既ig好多得意野睇

新入坑LM
訂左live盤 特典訂HAM

我諗起碼都要下年

訂咗強盤
希望中簽名

應該呢兩隻
脳裏上のクラッカー、勘ぐれい

啱啱上CDJAPAN 睇, 佢話External Bonus bonus CD with two tracks featuring 8bit arrangement No longer available

我琴日訂時, 好似未有No longer available而家好擔心自己會冇左...

Email 寫UPCH-29382 Zutto Mayonaka de Iinoni. / Gusare [w/ Blu-ray, Limited Edition] (*First Press Bonus)係咪姐係仲會有8 bit bonus

照計會有
印象中隻碟都冇其他特典嘢

睇返你自己既order，應該有寫

啱啱check 左有, 如果遲一日訂就冇左8 bit

就嚟出

屌
強盤要加運費

正價買到就多些少運費都唔怕
遲入坑依家想買潛潛話a盤amazon要20000yen
yahoo jp又太麻煩要用buyee

即係今年先考大學！？

佢應該Forward人地啲Story咋

cdjapan係咪要等發售日先出貨
In stock左大半個禮拜

你預遲2-3日啦
我HMV寄香港都係啱啱有Email

上一張CD旺角有冇得賣？

唔求限定既話去amazon jp買啦
送埋上門仲平過旺角多多聲

dllm Moov 仲未有新碟聽

btw, 係b 站見到有人偷錄左上次場concert雖然唔應該支持，但都係睇左，勿屌me

嘛我archive 左自私睇

現場睇一定好正

入咗倉

Moov 有新碟聽啦

唔係想曬命
只係想講現場係真係好正

首機械油聽到點解好似唱緊中文咁
睇埋歌詞真係中文嚟

新仔鼓手Cover新歌 はゔぁ
好撚洗腦

新碟內場演唱會
應該係除夕喺YouTube 直播嗰場嚟的

好似話acaね係台灣餐廳打過工識少少中文唔出奇

好想去，如果我住日本我一定場場都去

聽晚the first take首播！

呢舖應該會紅啦
the first take真係推紅左好多歌手

咁突然

以acaね既唱功同把聲，真係一早應該爆紅唔出樣都知佢應該幾可愛啦

同埋好似以前有條tweet係話今日比身邊講中文嘅staff教用唔知咩(太耐之前唔係好記得)

咁耐都唔上以為無機會上
好期待

期待

小弟有幸睇過個樣
係可愛，完全可以出樣
不過同把聲/畫出嚟嘅形象唔同風格

終於上

上first take似係新碟宣傳一部份
不過都好期待

會唔會出樣

應該唔會加千祈唔好zutomayo 唔出樣正正證明佢地真係完完全全靠實力

同埋zutomayo 都sell 神祕感，出樣咪破壞左神秘感

唔出樣太難紅 上唔到電視差好遠
又唔係個個台都會幫你整到黑到睇唔到樣

何況zutomayo應該都係睇個宣傳攻勢都係想登上主流媒體

不過最近大泉洋訪問佢話可唔可以調光個場佢都話唔得但睇得出最近曝光係多左

btw, 佢地真係好多產計埋隻碟有6首歌之前無發佈過，拉返均一個月有冇1.5首歌不停loop 緊はゔぁ同loneliness

其實ztmy同yorushika 幾似，未至於唔肯出樣，但可避則避
希望觀眾既焦點集中喺作品同表演上，而唔係演出者

yorushika 又係多產到癲
19 年兩隻full album，唔計 instrument 都有20 首歌
2020 年多左合作作品，又有前世live re-arrange 左十幾首

可能少promote 少出活動就可以focus 返係創作就自然多產

咁美波呢已經夠少promote 但唔見咗影咁滯 三劍客之一佢出歌率比起其他兩個真係差好遠

三劍客入面美波已經比yoasobi 取代左

想知係點樣見到

美波好似啱啱換左唱片公司我諗要等下時機

今晚七點又有直播ぐされ感謝祭

睇唔到了要食飯

一陣有新專輯感謝祭

現場live 冇遮樣
錄影專登唔影樣

彈唱

估唔到會有弾き語り

把聲真心好聽等人錄左放返出嚟

不過話就話唔遮樣
但佢d燈光其實暗到好難睇清楚個樣
果陣真係好彩先睇到

而家變咗
zutomayo yorushika yoasobi 鬥多產
但多產得黎係高質貨

相反美波唔知係未因為要讀大學
變咗一年一產

浜辺美波原來係zutomayo fans

唔關事
佢套戲用 正しくなれない 做主題曲

自膠
不過啱啱發現ayase ig story推咗the first take

我都好鐘意美波

之前上NHK 既SONGS

有無人有啲ファミコン特典

秒針！

始終都係秒針
私心想佢唱 正しくなれない
最想就緊係ham

第一首多數係成名歌 遲啲應該會唱首新歌 好似yama咁

許願第二首唱サターン(無可能)

第2首唔知要等幾耐
yoasobi都未唱第2首

yoasobi果陣有D唔同嘅,係屋企錄
(雖然話milet屋企錄都有兩首)
見上得去錄都多數有兩首
不過未必即刻放第二條出嚟

依家the first take好似做都買位宣傳咁
唔剩係得sme旗下
總言之一出碟就上去唱
望佢唱多首新碟既歌

似啦，見到D韓團都上去唱
新碟嘅話應該都係唱電影主題曲求其一首...

痴線，未播已經12k

開始喇

6萬人

好靚女

正

D live 真係聽到毛管棟仲有acaね大脾睇

好正

7萬

Live幾正

7萬人

已經11萬觀看次數

同想像中一樣
完美

我覺得acaね好似有少少緊張，差少少先完美

acaね把聲有魔力愈聽愈襟聽

睇個影都知係靚女

越嚟越沉zutomayo想入fans club 啦

已經好好架啦
以前現場無咁穩定
唱完第一首第二首應該會再好d

把聲嚟講真係120分J 出血，係有少少位差少少氣，但整體真係十分高質

FIRST TAKE都有TUNE過架
不過acaね嘅唱功都唔洗懷疑架啦

Btw, 啱啱又係b 站搵到好野

上次acaね頂星野源做電台主持，有人全熟肉咁譯左，有興趣自己去搵下

世一不解釋

ACAねちゃん

唱Dear Mr. F啦
反正一部琴一把聲

サータン夠有acoustic ver

ヨルシカ舊既好似正d
YOASOBI就個人覺得根本麻麻地
ずとまよ唔使講野

Yoasobi係有啲罐頭
可以再觀望下

同意 不過我覺得佢首怪物對比隻album大部分歌畀到啲新鮮感我

純琴唱 暗く黒く 都未定 宣傳新碟

新EP 既春泥棒同噓月值得慢慢細味

最近unravel remix 好撚正

個人覺得無話罐唔罐頭，早期周杰倫一樣比人話一成不變，但一成不變又點，如果個種風格係代表佢，點解唔可以一種風格玩到極致呢d 都係日本職人既精神嚟，再者入坑都係因為佢呢種曲風，當然如果佢可以擴闊到曲風係好事，但只要佢keep 到水準我作為yoasobi fans 唔會覺得佢d 曲風太單一

不過我都係鐘意真夜中多d好欣賞acaね個種才華，唱又係佢作曲又係佢，仲要兩樣都世界級，千年一遇 yoasobi 同 yorushika 都係唱同作分開

反而我好鐘意彷徨い酔い温度佢之前d concert 都冇唱過

搭單有個問題想問, 其實ずとまよ除咗ACAね之外仲有邊個

好似得佢 冇固定member
Youtube果個live應該係同佢做開野既session佬黎
唔知岩唔岩

冷門少少嘅 我揀君がいて水になる 真係好好feel

咁樣比又無得比嘅...
acaね係作曲作詞但編曲都係要靠返ボカロP
而yoasobi果邊ayase包辦曬
yorushika無咩點研究....
我覺得ztmy有好多歌都因為編曲而更加突出
聽得多jpop覺得佢地編曲有時緊要過作曲好多

有唱
係無映像化姐
潜潜tour唱咗，仲要係秋天好夾

1st mini album冷門神曲

真

最近鍾意居眠り遠征隊

真係好正。

潜潜話入面最愛
好鐘意呢首個節奏感

lm 原來有po

都正

niwa to nira有唱
完全唔記得咗

最近睇完暗く黒くMV完全迷上左ZUTOMAYO, 之後補返D舊MV, 想問問各位Ham MV同勘ぐれい MV個故係唔係有D關聯?

無睇過呢個concert

新碟live盤有收錄

強盤唔中簽名

我以為隻隻都有，原來強盤都要抽？

1/10機會中

呢到有冇幸運兒中簽名分享吓

b 站有人upload NHK SONGS 果次表演

我諗唔係好多人訂左強盤 開頭諗住唔再儲碟又覺得要隻公仔好毒所以唔訂miss 左 而家好想要

等緊集運 希望中簽

我唔中
希望巴打中

多謝你

btw 我而家先知有po

最新果首幾正

終於收到

巴打有冇中簽

唔中

Live盤冇簽名
得強盤有

胸の煙自彈自唱

.

但係yoasobi 會聽到膩
黎黎去去都係個個feel
Aca 有character 同多變d
幾田就把聲真係好撚cute

咁yoasobi唔計大碟頭尾出得9首歌
快loop完係正常

夜に駆ける たぶん 群青 怪物都叫差唔多feel既話我真係唔知可以講乜

For我嚟講
Yoasobi編曲係差啲

一齊post ig story tag @zutomayo 再話"香港から 真夜中最高！" 睇下佢會唔會repost 落佢自己story 等佢知香港都有一班fans

#香港ファン #真夜中最高

試下加呢d tag希望佢知香港都有一堆fans, 第時如果有海外 tour 都知掟要嚟香港

可以試下 我記得佢喺ig story有repost過一個香港音樂page

仲未收到

屌我用EMS, 琴日送到話屋企無人收件要我去郵局拎今朝去拎話要晏就先有得拎, 你老母唔使返工咩, 早知寄公司

用B&S仲未到

喺張床度開箱，搞到床單有閃粉

P.S. n-buna 唱歌其實幾有潛力

好後悔無訂隻NIRA 醬

靚過唔少濕鳩Game嘅典藏版Figure

雖然話yorushika 由n-buna 做曬作曲作詞編曲和音
但好多位都係考驗緊vocalist 既表現力
聽n-buna 作首難唱既歌挑戰suis，而suis 仲可以將首歌昇華
呢樣我覺得係yorushika 最正既地方

到左都味有時間去拎碟

終於到我拎碟
冇睇特典就訂 攪到miss左最鐘意既ham

有冇人整合到8bit特典

正路好少人會去animate同tsutaya訂啦

原來跟店既

btw 有冇人知張紙仔個qr code 有咩睇未得閒dowload 個app, 又要申請日本account

貼左上IG 希望ACAね睇到

blu-ray 個live 既streaming version

我有同感
我都鍾意 真夜中多d
Aca 玩嘅歌癲d 同 emotional d
編曲上 差唔多首首嘅baseline 都slap到痴線
勁好聽

聽過有個講法, band 友會鐘意zutomayo 多D 我唔識bass 但我都好鐘意上youtube 搵zutomayo D bass solo 嚟聽

佢好多歌都有段靜靜地俾支bass solo
佢地成班玩音樂都好勁
你睇下個live 一開頭扮視覺系個度就知

呢個講法好似係我喺呢到講

就算冇Bass Solo
佢啲歌嘅Bassline都放得好前
好易聽到

睇完隻Blu-ray真係好想佢快d出上次播碟live Blu-ray
今次隻Blu-ray太短唔夠喉
同埋好多我鍾意既歌冇唱

唔中簽

補張圖

唔知海外有冇人中

係 其實佢較到支bass 勁撚出

終於用電腦睇到隻bluray

明明d mv平均近千萬view數，但The first take先3百萬

我覺得其中一個原因可能係標題冇寫英文名

First Take之後先迷佢哋
到我問個陣已經無曬Deluxe

要搵其實唔難
不過30000yen之嘛

我係聽到正しくなれない入坑
最近都留意下d舊碟初回幾錢
最舊果隻30000
另外果兩隻mini album就4000/5000
潛潛話就15000-20000
以上貨幣單位都係yen
除左最舊果隻買唔落手真係心郁郁想追返d舊碟
zutomayo既碟design真係高質

我都終於開左個日本account streaming 睇左唱功真係100分，不過成個concert 都好獨特又切菜又bbq，不過睇佢地玩d 樂器都知佢地創新既

頭2~3日好似已經3m view 比起first take其他好多人都勁好多，每日一刷聽一次囉

今晚

又有，仲要開半樣

個咀真係不得了

竟然有第二首，禾唔得啦

咁快又有

等9點

正呀

佢係chat到9up好搞笑

今次繼續暗暗地

算唔算好大突破?

應該靚女來的

上次秒針嗰度 佢喺留言度扮外國人講啲唔咸唔淡嘅日文sell自己隻碟

Btw 佢把聲真係好靚

衫袖越嚟越長

但係同原本首single 唱法唔算太唔同

編曲有執過黎

佢地D歌冇強勁BASSLINE 唔多適應

我知呀 個arrangement 有心思
但係唱方面大致都係咁
之前聽LiSA 唱炎係成個tone 唔同左咁

有冇聲響撚知道個耳機係咩型號牌子同正唔正㗎

the first take全部都係sony

SONY 出俾錄音室用既

上親去既歌手9成都係SONY MUSIC
上次非SONY 既BiSH 既人上
原來佢本身有幫SONY WALKMAN做過宣傳

俾專業音樂人用㗎

哩D耳筒因為專業用D聲分到清清楚楚
但係普通用家可能覺得悶唔夠刺激

好似係MDR-CD900ST
之前都google過下
見到d台仔話本身係監聽耳機
所以拎黎聽歌唔係特別好聲

的確係
所以要學下轉下唱法
唔係好快厭
不過咁後生有大把進步空間

依家多左唔係sony架啦
zutomayo都唔係啦

又有first take

其實SONY MUSIC好多人都未去過
阿姐級人馬得JUJU上過

唔算貴，買啊

中島美嘉同基本上WFH既宇多田光都冇

當然現在個勢隔一排就捉LiSA上去唱就夠做

等aimer 4月出碟上去

今次咁快出第2首隨時會上去唱埋暗黑

好想Uru單獨唱一次
佢又係大半個親生女

LiSA同milet親上加親係因為經理人公司簽埋俾SMA

個咀仔出過好多次

有種感覺係比錢上去宣傳就上得

個人覺得今次acaね唱得好完美，但我覺得佢唔應該唱呢個版本piano 版個人覺得無乜震撼力

件衫側邊影埋去影到好似飛釘咁

我開頭都以為上圍咁有料到

唔係貴嘢
Studio用
亦唔建議一般用家買

好期待佢地繼續進步
ACAね唱到咁多唔同嘅曲風 有排玩

識收識放好重要
可以同一首演繹不同情感
睇返LiSA 同ikura the first take同原曲比較
今次呢首反而有少少係呢種感覺

其實好一般 只係用嚟統一品質用 出咗十幾廿年

可能我太耐無用連登 見到原來有咁多香港人都鍾意真夜中真係好開心😭

推下個post 先

夜好性3家post都冇歌冇片推唔郁

THE FIRST TAKE版秒針可以喺各大音樂平台上面聽啦

痴線The first take勁好聽

聽完夜遊開始聽呢邊
好鍾意土星

新碟曲風多到，好屈

一聽新碟 一聽就愛上左
the first take ver 好正

夜好性

本身呢個post都推唔郁仲開埋鬼tg

有冇啲網站係有歌詞解說？或者acane嘅訪問解鎖返隻歌？
日文都可以

你就咁打歌名+歌詞解說就會搵到唔少

ぼん ぼん ぼん

新手開始聽
有無邊首必聽

夜遊嗰面已經開咗
其實大部分都係兩邊走

今日24時から
「正しくなれない - From THE FIRST TAKE」音源配信はじまる
lnk.to/CBRTFT
とぅっとぅるー

終於有

補link

想儲佢d 8bit 歌檔
我剩係得darken果兩首 有冇巴打有其他可以交換

遲啲會出黑膠唱片版(今次個專輯)
想要嘅去官網睇下啦!

我淨係有脳裏上のクラッカー同埋勘ぐれい

我有四首flac
暗く黒く、勘冴えて悔しいわ
お勉強しといてよ、MILABO
巴打交換?

3.30 19:00
YouTube登録100万記念MV

¥勘冴えて悔しいわ¥

我 好 興 奮 啊

一陣就係

新mv好頂癮

搭膊頭嗰下笑撚咗

有曬前幾個mv 嘅情節

新MV個女主係破壞王

Btw 今次nira有開twitter

見到自己隻黑膠 佢覺得興奮嘅聲好cute